梅根講大話證據曝光：大婚3天前的「秘密婚禮」根本不存在？

早前哈里王子（Prince Harry）與梅根（Meghan Markle）在美國訪談節目中大爆料，（延伸閱讀:哈里梅根訪問背後誰得益？去年底夫妻檔簽巨額媒體合約繼續高調生活）除了指自己在皇室中遭到種族歧視外，更表示自己早於與哈里王子早於大婚3天前已私下在花園於坎特伯雷大主教Justin Welby面前「秘密結婚」，至於大婚當日，梅根形容只是一場演出，是「為全世界準備的一天」。

不過，英國《太陽報》就從註冊總署取得他們的結婚證書副本，證實他們的大婚日子是2018年5月19日，即在行禮當天才正式註冊。可見梅根在訪談中的內容並非事實。曾經協助辦理婚書的前文員Stephen Borton向《太陽報》表示︰「很遺憾，但梅根很明顯有混淆，而且有誤會。他們並不是3天前當著大主教面前結婚的。」

Borton認為，梅根口中所說的「秘婚」，只不過是一場採排。

在英國，具有法律約束力的婚姻必須由神職人員在教堂或在特殊許可證中指定的地方（如教堂）和教堂中舉行。有兩名證人（不包括新娘和新郎）在場。而根據《皇家婚姻法》（Royal Marriages Act 1772）規定，他們的婚禮應該在聖佐治教堂進行，英女皇早已在2018年3月16日簽發。因此，梅根所說的「花園」不是皇室官方認可場地，而且當時只有3人，在沒有足夠見證人下，那根本稱不上是一個有效的儀式。

但若然梅根所言屬實，早與和哈里王子「秘密結婚」，即表示大主教在英女皇前主持了一場假的皇家婚禮，而且違反了《皇家婚姻法》，實屬違法。隨著結婚證書曝光，意味著梅根並沒有在大婚前3天秘婚，令人質疑她在採訪中所說的內容是否真的可信。

梅根同試當真一樣 冇句真

係咪有被害妄想症

唔明哈里咁on9娶西女人

試當根

真係好撚柒煩成日博見報